［抵制英皇］新假期幫元氣賣廣告

聖誕節緊係食火雞
有雞唔食走去叫讀者食蟲

話說iSqaure開咗英皇戲院，唔該唔好幫襯

羊生個仔係北京政協

釋放容祖兒！釋放張敬軒！釋放蔡卓妍！釋放鍾欣桐！釋放古巨基！釋放關智斌！釋放鍾舒漫！釋放洪卓立！釋放許靖韻！釋放香港人！

（曾樂彤就唔洗釋放啦，留返你地慢慢嘆）

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

曾樂彤

推

新假期咁垃圾仲有人睇咩

大把港豬 平行時空 仲好支持佢地 隱世 邪惡 拉絲
仲有要抵制埋英皇集團

同好多media一樣，上面藍下面黃，
612之前偷偷地出post叫人去添馬，
而家應該冇得咁玩啦
元氣呢啲都係收錢直接出廣告架啫
（利申：冇睇開）

鬼唔知佢收元氣錢賣廣告 所以咪要抵制佢囉